love my friends to death

but i never call
and i never text them

以為自己開post😞

go 聽吓首歌 🥺

Morden loneliness...